# RAMBU ANARKI #

Sebuah situs pengontrol penggunaan internet dengan fitur pelaporan situs yang menyediakan konten tidak pantas untuk publik.


### Rencana ###

* Form submit URL
* Form Submit DNS
* List Submitted
* Moderasi URL
* Moderasi DNS


*Kontribusi sangat dihargai*